史上最強c朗佔全隊的7成射門

過去十年最差的入球率

◆轉貼請註明來自皇馬球迷俱樂部

在本賽季聯賽中皇馬已經創造了125次射門，這是20支球隊中的第二多，施丹的球隊在本賽季聯賽中的入球率是過去10年來最差的。

施丹抱怨皮球不進龍門，他拒絶因此批評他的球員。

皇馬本賽季的問題不僅僅是無法轉化射門為入球，不過至少在場上這是一個嚴重的問題。卡斯米路也表示球隊在入球方面的運氣實在是很差，在一場比賽後他接受採訪時曾說：“我們缺少的是入球，我們總是無法得分，一整年來這困擾著我們，很難解釋是什麼原因。”

皇馬在創造機會方面沒有問題，他們每場比賽平均完成了19次射門，場均射正6次，射正率39%；他們在聯賽的前19場比賽中攻入了32個入球，場均1.77球；但與上賽季的場均2.7球，或者與摩連奴時代2011-12賽季的場均3.1球相比就顯得有點不盡如人意。

更衣室裡有一種觀點認為，頻繁的傷患影響了球員的入球，巴利和賓施馬在本賽季缺席了很大部分時間。

上賽季的皇馬入球不斷，但本賽季則不是如此；在本賽季聯賽的下半場皇馬只取得了9個入球，在每場比賽的最後五分鐘0入球。

假如球隊可以攻入更多入球，那麼他們就會更接近榜首，這是公平的。

C朗入得太小

假如球隊可以攻入更多入球，那麼他們就會更接近榜首，這是公平的。

會唔會太廢話呢

除左賤迷 個個都知原因啦

垃圾朗點解救唔到全家？

最衰賓周馬成日敗家 搞到入唔到波 仆街黎

球王少左個好拍檔先搞成咁

7成咁少? 應該10成!!!要我朗入波就要比足10成信心佢!!

入球率低係因為射得多，唔代表朗廢，班廢隊友唔識射波先要靠朗carry

一定係賓周馬搞事啦
話左c丹條光頭佬續佢5年做乜鳩

一時唔好彩啫

真係痴痴地
100腳入4球
1000腳入唔入到40球？

入唔到 四球有兩球係12馬

即你要俾20球12碼佢

岩 所以得佢先射得波 其他隊友息個射波屌邊個 阻住我朗入波